如果愛你要放下自尊

不必了我沒埋怨

明日我 如常過 沒想起你丁點

如多了我會變混亂